金正恩應習近平邀請2019年再次訪問中國

新華社北京1月8日電 中共中央對外聯絡部新聞發言人1月8日在北京宣布：

應中共中央總書記、國家主席習近平邀請，朝鮮勞動黨委員長、國務委員會委員長金正恩1月7日至10日對中國進行訪問。

source:

同時傾貿易談判

2隻都有鋪上國際頭條搏存在感！！！

金仔: SOR 我黎係代表乾爸迫你向美帝跪低 握下行好喇 唔好行咁埋 爸爸會誤會

內部經濟唔搞
將注意力放係外交好正常

金正恩同志笑得好開心